(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (198)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

留名

god

lm

巧慢啦喎

灣仔碼頭好靚架? 去開屯門碼頭

大家都去唔同既碼頭 吹下風睇下日落幾舒服

幾靚 仲有好多暗角同長凳可以...
以前有同ex 去

Hi

上2個星期有去啊 個草叢超級暗 不過真係好少人

我係去個海堤度坐
啲燈照唔到出去

不過我嗰日好大風 吹起曬地下d 沙 勁誇張
拍拖真係好地方

仲有啲上山嘅好難講出黎
有個位有粒石坐低可以望到成個維港

你成日都去? 超熟wor

好耐無見

去過幾次
但要夜晚爆林唔太安全

想同你爆。。。。

係咪性明示黎

我真係 好憎一人之境

夜晚先爽 可以攬攬錫錫 (同自己)

乾一罐的汽水

hi

隔離真係好難聽好難聽好難聽

一陣蕩失路可以call定飛行服務隊先

呼出嘆息 快樂懶說明 oh~

Miss you mum

題外話 覺唔覺數碼港好難搵廁所 lol

痾落草地度
反正啲狗都係咁

你咪狗。。。。

sorry藍sir...

you are my sun

？。。。。。

Sun of the beach

全完贊同。。

留名食花生

有圖未

Any now?

Ok

侵

報驚有撚用

死gay佬

上面成班死gay佬

好想玩呀屌

Bin完未？

Can you go with me? It’s my first time in Chitlom.

？

我地幾時再飛

佢走咗了

好想喊 好空虛

星座撚仔仔？

古曼童仔仔？

[member早晨
今日好好天 可惜要返工
好想行山[/member]

終於又到星期日 食個靚早餐打個靚j開展美好嘅一日

真係有個id架屌你

好痴線 勁不了囉

所以你大老遠黎問我就係因為想send屎片比我睇？

想開屎po去成人台
有冇ching gchi

G chi

gchi

@會然天涯歌女

開屎po未
比您做台柱

魔性post

係嘅就好
勁少正仔

咁又唔好 我d屎好害羞

屌你老母 信唔信我公開你條屙屎片 屌你老母 我食緊嘢架大佬
食食下嘢 見到你ig sd條片畀我 咁我撳入去啦
影住個屎坑都算 過一陣有條屎出咗嚟 之後『扑嗵」跳咗落水
我屌你老母 就算你sd畀我都講句慎入呀大佬
今日星期日諗住開開心心過一日 屌你老母畀你條屎搞到無撚哂mood
無意思呀今日 成6點幾醒 嘥鳩氣

데뷔하고 싶지 않아??????

?
佢地日日都交流
新聞黎咖？

打慎入呀屌你老母

你都好似係bi

哩個真
想去阿里山golden shower

我屌閪屌到老

👌🤏

想知你而家性生活狀況

因為有屎睇？

唔覺
因為賣點就係忘年戀

bb...
不如我地用28日共赴阿里山好冇

一陣我喺 clubhouse唱七百年後 等你捕捉我

還好

黃德斌都老

唔想同你去
我連游水都唔會同你地去 你唔係覺得我會同你上阿里山呀？

劉丹先match

您一定去到半路：好攰，抖陣先

你全程跑山咁款 真係搵鬼同你行咩

想爬羅漢塔 幾時呀屌你老母

啲女會揸返你條jcls

早晨

對你好撚失望

好似無＝有

掛住您。。。。

佢個語調係勁撚醉勁淫

我做

開了開了

你。。。有幾難估

有咩問題？

我平時唔出聲咖喎

關注哈 私訊哈 在螢幕裡牽掛

佢自己企喺個山度就話我跑

勁好聽

你似中左5層q嘅莉莉亞咁跑得

隔離真係好難聽

提。。。。

隔離唱得勁難聽，都係樓主唱得最好聽

你都係

我同您係閏蜜

法國會然連名帶性係咪已經升咗仙

來磨逼 姐妹

西水豆腐花

有冇人想行菠蘿山

同我assistant約個期
ok嘅再通知返您

btw仲未比人行到爛哂咩個地

屌你老母

依到你同佢感情最好

呢座山有咩好行？

收到wind 忙於扑野

好耐無聽過人講 夜一夜二夜三

一樣咁撚廢 唔知有乜用

你勁撚on9 反完未

別無視我好嗎。。。

想學佢唱腔

同我影

喺中環見到有一對一齊由ifc行出去碼頭搭船
envy

我。。。。

係咪串緊我。。。

同你差唔多。。。

想轉機但還沒有榷定到

請講嚟聽吓

A0 没女仔朋友 想男多過想女

？？？？
唔好搞9我okay?

人多喎

腳腳

唔好嬲

Lucas世一

認錯人

Poly係咪好多靚仔

不了 咁老仲學人扮q

邊度有分岔路

覺得夾就唔好忍手了

背心男

就嚟三個月無掂過男人

俾你嚇到唔敢去

攞住入廁所

明知山有處。。。

咁人地喺嗰度揾食咖嘛

巴打肯定好高汁
好想吉吉您

好 h o r n y

Fced..

明啦。。。
乜都冇做過都彈。。。

gchi
快點

唔啦..未開過post

點解我搭巴士地鐵，明明隔離有空位都冇人想坐。。。

諗起某巴打

彈我

終於得閒再度上水留名

想通了，即將要和社會接軌，
入行後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一批followers後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞聯名，包養孩子，糖父母，去幫有需要的人)
4年 natural selection Law, 將來就可以用條撚監管twitter各個角落。
又要負責幫新進網黃和 xtube，onlyfans聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

我比您彈我都未計啦

淨係比你做唯一專屬follower

下 屈撚夠未啊？

明明得佢係咁彈人

您估我唔知咩
我乜都知

???有故仔聽

牙漢

Same

無朋友。。。。答唔到。。。。

奶油寶

你就好 男神係唔同啲

太多就會好明顯。。。。好後悔

法國會然連名帶性最近好似有pool出

你係咪收錯料

唔知道了

恭喜曬

可能唔係好似

搵到你了。。。

嚟我屋企拜年飲酒打麻雀

如果個個都好似貓寶貝咁交帶就好。。

幾時

我交過好多學費的

對唔住